成日生暗瘡生到好灰

成日無啦啦敏感生粒粒 護膚品都轉哂有機產品 已經減少到淨係洗面 洗完面茶cream就算 但都係會生粒粒同爆暗瘡 要成日去睇醫生食藥同埋茶A酸 到底有咩方法可以改善到唔好成日生暗瘡阿😭😭😭😭

枕頭套已經隔一日就換新🥺

移民

做愛

唔打丁 清除便秘 飲多啲水 日日一個橙 心境平靜 一日一次洗面就夠 利申而家冇爆得番2-3成既印

首先你要確定自己嘅膚質係屬於乜嘢肌
油性肌？中性肌？混合肌？乾性肌？
其實洗完面唔係好乾可以唔使搽cream 由其係夏天
我會建議你乜嘢護膚品都唔好用住 包括面膜
早晚用洗面奶洗面先
如果你食藥同搽藥都冇用
我建議你直接食A酸

我係混合性皮膚 茶完藥係會好返 睇醫生期間咩都冇再用過 通常睇3次暗瘡就會收哂 印都退到 但過一排又會再生過😭

你係生暗瘡先去睇醫生定係要複診？
有冇講隻藥搽幾耐會好曬？
大部份人食A酸大概食半年至一年可以好曬
btw因人而異

都係覆診 我茶a酸藥膏同埋食四環素 如果好返醫生會叫你唔洗再來睇 茶a酸藥膏多3個月左右就得 有事再返去睇 但係好容易番發 醫生解釋就話基因問題

去到今日你睇咗幾耐？
如果個療程係半年 今日係三個月左右
其實就係正常嘅 佢會有爆發期
去到得返一個月嗰陣再睇吓點

好奇一問 你睇一次要幾錢？間診所喺邊區？

東區 藥一個月份量 要1500左右

樓主我同你一樣,又係一斷藥就爆返，好折磨，我個醫生就話係年紀問題，再大過啲就會好啲，咁我由19歲睇到22歲中間都係不停返發...
後嚟我覺得咁睇醫生燒錢都唔係辦法，決定由做好啲護膚入手，我自己係用handmade無加防腐劑香料嘅護膚品，再加用Oxx暗瘡膏，啲人話呢隻牌子好乾，但係唔知係咪因為我長期搽開a酸，我用呢隻又唔會塊面乾到甩皮，同埋佢殺暗粒好有效，皮膚終於穩定返
不過我本身係油性皮膚，夏天會油光滿面個種，係用返啲護膚品呢個清況先有改善

我以前又係生勁多, 可以飲下痘痘清, 個陣見係D天然草本成份嘢就買左, 都係靠佢擺脫暗瘡人生, 而keep住飲下都冇再生, 同埋記住要食清D

我已經唔食牛肉 羊肉 鵝肉 但都係唔得 都係會keep住生

有冇巴絲睇過陳子建食a酸？生左近8年暗瘡 雖然唔稱得上好嚴重 但好反覆斷斷續續咁生 一直斷唔到尾 真係想試食a酸 但驚個醫生冇料到

醫生無料到無所謂，粒藥ok就得

一有油即刻用清水洗面

我同你情況類似 我個醫生都係東區 喺柴灣 唉 好想斷尾

今次暗瘡有好轉 睇左兩個月好得7788得返d印 但有時爆一兩粒紅腫發炎暗瘡 但之後我諗住睇中醫調下內分泌
醫生話唔好亂用護膚品會減低爆暗瘡機會 加油💪🏻 慢慢會好返